唔理死果班廢佬係支持建制定泛民, 都對香港百利而冇一害

佢地支持建制, 死左當然開香檳
但唔代表佢地支持泛民就要覺得可惜,就要默哀
你諗下泛民民主黨為左遷就同迎合呢班廢佬要反拉布反暴力愛祖國
就算佢地係好撚反政府, 都只係敢係街拉橫額,對香港都係零貢獻
跟本唔理呢班人係咩人,咩政見,咩立場, 死左都對香港百利而冇一害
每死一個人, 就少一個人住係香港, 香港都冇咁迫